男朋友冇乜興趣…

佢唯一興趣就係我

我多咗一個興趣
就係你男朋友

唔食負皮

米搞佢

兩個鬥快射又真係幾有快感嘅

咁快有男朋友

米系梨

互屌屎忽

會吾會系個醒字=.=

Ff完未

樓主我屌你老母

你老母我屌硬啊！！！！！！

公平咩！！！！？

犭句

幫你造咗隻字：犭+句

我想你連屎都無得食